點樣搵返電話del咗嘅相

有啲相前排del咗
而家發現好重要
有冇方法搵返

Android嘅就揾restore photo咁上下嘅app 可以撞下運氣睇下有冇 如果係好耐之前del應該好大機會冇